[
  {
    "question": "Sumber peryataan Allah yang tertulis ialah ?",
    "choices": ["Injil", "Alkitab", "Kitab Taurat", "Kitab Musa"],
    "answer": "Alkitab"
  },
  {
    "question": "Pembagian kitab-kitab dalam Alkitab adalah?",
    "choices": [
      "Perjanjian Lama: 28, Perjanjian Baru: 38",
      "Perjanjian Lama: 27, Perjanjian Baru: 39",
      "Perjanjian Lama: 39, Perjanjian Baru: 27",
      "Perjanjian Lama: 29, Perjanjian Baru: 37"
    ],
    "answer": "Perjanjian Lama: 39, Perjanjian Baru: 27"
  },
  {
    "question": "Raja Israel yang diberi hikmat oleh Allah adalah",
    "choices": ["Daud", "Saul", "Salomo", "Rehabeam"],
    "answer": "Salomo"
  },
  {
    "question": "Yang diutus oleh Allah ke dunia ini untuk menebus dosa manusia ialah",
    "choices": ["Musa", "Yesus Kristus", "Abraham", "Yohanes Pembaptis"],
    "answer": "Yesus Kristus"
  },
  {
    "question": "Di Betsaida Yesus menyembuhkan orang yang sakit...",
    "choices": ["Buta", "Lumpuh", "Pendarahan", "Kusta"],
    "answer": "Buta"
  },
  {
    "question": "Perumpamaan yang menggambarkan kasih Allah kepada manusia adalah tentang ?",
    "choices": [
      "Anak yang hilang",
      "Talenta",
      "Gadis-gadis yang bijak",
      "Seorang penabur"
    ],
    "answer": "Anak yang hilang"
  },
  {
    "question": "Kebangkitan Tuhan Yesus mempunyai arti..",
    "choices": [
      "Hidup baru telah datang",
      "Keselamatan belum sempurna",
      "Maut telah dikalahkan",
      "Manusia harus bertobat"
    ],
    "answer": "Mau telah dikalahkan"
  },
  {
    "question": "Setelah kebangkitan-Nya, Tuhan Yesus naik ke Sorga pada hari ke ?",
    "choices": ["3", "10", "40", "50"],
    "answer": "40"
  },
  {
    "question": "Makna baptisan dalan iman Kristen adalah....",
    "choices": [
      "Lambang meterai sebagai umat Tuhan",
      "Membasuh dan menyucikan",
      "Membasuh dan membersihkan",
      "Mencuci dan membasuh"
    ],
    "answer": "Lambang meterai sebagai umat Tuhan"
  },
  {
    "question": "Dalam Yohanes 17: 1-26, Tuhan Yesus berdoa untuk murid-muridNya agar ?",
    "choices": [
      "Menjadi satu",
      "Bersaing satu sama lain",
      "Berpencar ke seluruh dunia",
      "Tidak jatuh dalam dosa"
    ],
    "answer": "Menjadi satu"
  },
  {
    "question": "Allah memanggil Abraham dan keluarganya dari tanah ?",
    "choices": ["Mesir", "Ur-Kasdim", "Yerusalem", "Nazaret"],
    "answer": "Ur-Kasdim"
  },
  {
    "question": "Siapakah putra Abraham yang diberikan Allah kepadanya dan disebut sebagai anak perjanjian ?",
    "choices": ["Yakub", "Yusuf", "Ishak", "Ismael"],
    "answer": "Ishak"
  },
  {
    "question": "Arti nama Yakub dalam bahasa Ibrani ialah ?",
    "choices": [
      "Diangkat dari air",
      "Pahlawan Allah",
      "Semoga Tuhan menjaga dan melindungi",
      "Semoga Allah membantu kita"
    ],
    "answer": "Semoga Tuhan menjaga dan melindungi"
  },
  {
    "question": "Allah menyatakan diriNya kepada Musa di Gunung Horeb melalui ?",
    "choices": [
      "Nyala api di semak belukar",
      "Tiang awan",
      "Kemuliaan di Bait Allah",
      "Laut yang terbelah"
    ],
    "answer": "Nyala api di semak belukar"
  },
  {
    "question": "Di dalam melaksanakan tugasnya, Tuhan melengkapi gereja dengan ?",
    "choices": ["Peraturan Gereja", "Hukum Taurat", "Pendeta", "Roh Kudus"],
    "answer": "Roh Kudus"
  },
  {
    "question": "Misi/tugas gereja di dunia adalah soteriologis. Artinya adalah ?",
    "choices": [
      "Menolong orang-orang seiman",
      "Menghakimi orang yang menolak Injil",
      "Menyampaikan Injil Tuhan",
      "Menyatakan atau menunjuk dosa manusia"
    ],
    "answer": "Menyampaikan Injil Tuhan"
  },
  {
    "question": "Diakonia adalah tugas gereja untuk mewujudkan ?",
    "choices": [
      "Kemajuan ekonomi gereja",
      "Persekutuan",
      "Pelayanan",
      "Persembahan Jemaat"
    ],
    "answer": "Pelayanan"
  }
]
